[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

頭先第一次開post 所以開錯咗去吹水台

Anne Hathaway 都係一向有為女權發聲
時間關係都係借Emma Watson 篇template
圖我就唔想再放喇 自己搵完attach 埋落dm 度啦

麻煩大家用一兩秒時間d 一dm 啦

@annehathaway

Dear Anne,

We have always admired your outspokenness on female rights issues. As you might be aware, recent protests in Hong Kong against the Extradition Law Amendment Bill have revealed intense police brutality and unwarranted police actions against protesters and even ordinary citizens, which constitute blatant violations of human rights.

Just tonight, male police officers dragged off a female arrestee’s pants and underwear in public. Not only did they refuse to let her put them back on, some officers are seen opening her legs deliberately such that her private parts are exposed in public and under cameras. She was carried into the police station. No further news about her status has been reported so far.

We are very worried about her situation and the circumstances in general. Among other efforts attempting to raise international awareness and support, we humbly plead for your concern and hope you could voice out and condemn such outrageous disrespect for women. Many thanks from Hong Kong.

Love,
Your Hong Kong fans

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

推

已DM

推，同我全部轟炸你所知嘅外國注重人權女星 ！！！煲大佢！！！！
連巴絲識轟炸係必備技能
死仆街仔搞我地嘅仔女 ！！！！

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

已dm

自推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Push!!!!!
已dm

推呀

pish

仲有Emma Watson

Dm咗
另一邊email投訴
【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

Push

send埋比oprah winfrey

推到上國際
班黑社會仆街死啦

不如send 埋比梅根 英國皇室成員而且佢最近同vogue 合作出左本講女權嘅書

Ig:

等香港班女權真係食得屎

Dm 冇用 唔係佢地followers 唔會彈出黎
一齊逐個post Comment 好d

黑警仆街死

仲有natalie portman，natalie portman呀！

push

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

除左anne 仲有riri gaga

Pish

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛